有無動物台Ching set好枱同老婆食燭光晚餐

以前啲圖好正正子😝

做埋嘢就買蛋糕同kfc返屋企
同老婆們食聖誕大餐